是日，，靚早

大麻 牛油果好正

麵包

想吃

隻碟幾好

成日食牛油果

好健康

減緊脂？

好想樓主日日煮早我食

面包、、自己做的？😅😅🙏🏻🙏🏻💯

嫲間屋好暗

幾時煮比我食

Rich

是的

200磅

無問題的

買的～

慳電

在你心中是滿分嗎？

想與你去吃草（真心）